挪超仲有無人阻到N賓？

又入一球

巴斯杜斯同牙賓離開狼堡都有神射手

相反肥鳩係度護緊級

佢自己

肥鳩未去狠堡都是神射手

踢拜仁求其塞個人踢前鋒都神射啦

土超牙

土超精華,手腳唔協調都神射手

N賓致命傳球.gif

屌你老母

仲差dost

在2007/08賽季歐洲冠軍聯賽半準決賽中，班特納在比賽末段不小心擋下了隊友法布雷加斯的近門施射，導致球隊只能主場1比1迫和利物浦，因此被港澳球迷笑稱為「中後衛賓」。其後華美倫的加盟，由於其進球的能力，有球迷建議溫格應把兩人位置對調，使班特納能成為真正的「中後衛」。 2014年，班特納轉投狼堡，穿上3號球衣，被球迷笑稱他已成為「中後衛賓」。